建議唔撚敢做昂山素姬，甘地或曼德拉呢d角色既老泛民唔好上電視扮大佬啦好ma?

因為你地唔撚敢做呢幾個角色就姐係代表你地淆底，淆底獸上電視唯一作用就係代表香港人向中共投降

佢地只係想袋十幾萬咋

唔淆底果d而家坐緊嘛
建議樓主做第一個香港甘地

屌！昂山素姫到頭來咪又係變咗質！
又戀權又戀名位
你估真係有咁多聖人咩？